唔知呢首有無潛力推到變禁歌？

發佈日期：2008年10月25日
北京歡迎你MV 群星合唱
Beijing welcome u full version MV
《北京歡迎你》由香港知名音樂人林夕和內地知名音樂人小柯聯手打造。參與錄音的歌手更 是多達100名。包括：陳天佳、劉歡、那英、孫燕姿、孫悅、王力宏、韓紅、周華健、梁 詠琪、羽泉、成龍、任賢齊、蔡依林、孫楠、周筆暢、韋唯、黃曉明、韓庚、汪峰、莫文蔚 、譚晶、陳奕迅、閻維文、戴玉強、王霞、李雙松、廖昌永、林依輪、張娜拉、林俊傑、阿 杜、容祖兒、李宇春、黃大煒、陳坤、謝霆鋒、韓磊、徐若瑄、費翔、湯燦、林誌玲、張梓 琳、張靚穎、許茹蕓、伍思凱、楊坤、範瑋琪、遊鴻明、周曉歐、沙寶亮、金海心、何潤東 、飛兒樂隊、龐龍、吳克群、齊峰、5566、胡彥斌、鄭希怡、刀郎、紀敏佳、屠洪剛、 吳彤、郭容、劉畊宏、騰格爾、金莎、蘇醒、韋嘉、付力珊、黃征、房祖名。

低端人口